日耳曼史詩級傳奇神鋒今日生日了

HAPPY BIRTHDAY TO ME

肥鳩生日快樂

幾時跟前隊友洛賓一齊退役

唔洗踼隊德乙西波

幫史特加強勢回歸德甲

ａｎｙｗａｙ正皮咗

希望樓主可以振作

德乙神鋒

覺得佢幾型

傳奇神鋒
Model

有冠軍既美斯

睇topic以為係dost

鳩sir

我地迷鳩三子等你回歸拜區

佢都幾勁，德甲歷史top2

廢鋒

yes

屌覆錯，應該覆#15

屌你老母呀

㩒錯

型男生日快樂

Mario 鳩mez！！！

翻來啦bb

屌你25狗